{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129164256/taereung-inn-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698835046262&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976380787&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315547112&selectedRatePlan=385420474&expediaPropertyId=66505133&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태릉 인"
    },
    "text": "泰陵人\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市中浪区東一路959\\n\n泰陵仁から車で15分以内の距離にはロッテワールド、東大門歴史文化公園などがあります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 また、スターフィールドCOEXモールおよび光化門も車で近い距離内にあります。 泰陵入口駅から徒歩4分、モッコル駅からは8分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 ホテルのサイズは計28の客室で構成されており、チェックインは22:00から可能です。 チェックアウト時間は13:00日です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、宿泊施設に事前に連絡してチェックイン案内を受けてください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要になる場合があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満21歳から可能で、ペットの同伴はできません。 客室内の無料WiFiだけでなく、共用エリアでも無料WiFiを提供しており、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "泰陵人はどこに位置していますか？",
            "answer": "泰陵人は大韓民国ソウル特別市中浪区東一路959に位置しています。"
        },
        {
            "question": "泰陵人の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "泰陵人の周辺にはロッテワールドや東大門歴史文化公園があります。"
        },
        {
            "question": "泰陵人の特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "泰陵人ではWiFiやセルフ駐車の無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離にスターフィールドCOEXモールや光化門がありますか？",
            "answer": "スターフィールドCOEXモールや光化門は車で近い距離内にあります。"
        },
        {
            "question": "泰陵入口駅やモッコル駅から泰陵人までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "泰陵入口駅からは徒歩4分、モッコル駅からは8分で泰陵人に到着します。"
        },
        {
            "question": "何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は宿泊施設にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "どの年齢からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "泰陵人ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "泰陵人ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "泰陵人では無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "泰陵人では客室内の無料WiFiだけでなく、共用エリアでも無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "泰陵人では駐車場はありますか？",
            "answer": "泰陵人では無料のセルフ駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 479
    }
}